有冇人個facebook apps多左行紫色野?

好似咁。
其實係咩黎?
利申: android

冇人知?

上3hk facebook 自己睇

同問